{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2646083?place[place_type]=GID&place[gid]=2646083&place[latitude]=38.3065334815&place[longitude]=128.4897148461&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 숲속의정원펜션"
    },
    "text": "山や渓谷の近くに位置したペット同伴が可能なペンションです。 ペット同伴が可能なペンションです。 創作スタジオギャラリースペースがあるので、周辺を散歩しながら見て回ることをおすすめします。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 22時以降にチェックインする際は、事前にご連絡ください。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しむことができる共用バーベキュー場と個別バーベキュー場があり、個人BBQグリル、火鉢、薪は使用できません。 幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 ペンション内にスパがあり、無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。 駐車場は無料で利用でき、消火器、一酸化炭素検知器、煙検知器も設置されています。 追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 ペットと一緒に入室できる業者以外はペットができません。 追加施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約の際に先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 スパ、ジェットプール、個別バーベキュースペース、IPTV、Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バービーキュー場、ペット同伴、駐車可能、ファミリーや渓谷隣接の施設をご提供しております。 客室情報はデラックスA棟101号~104号、スイートルーム/スパA棟202号、一軒家C棟101号~301号で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは山や渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションには創作スタジオギャラリースペースがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインする場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて行くことができます。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場や個別バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、共用バーベキュー場と個別バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳以上から追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にスパや無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはスパがあり、無料Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペット以外は入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる業者以外は、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加施設を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。重複予約の際には先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではペンションに入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 510
    }
}